[燒山好野] 林鄭造數會 林鄭你眼光光講大話

終於有一次唔駛叫你靜下喇！